想問鋼Ching 同 cosxxxx借毛做衫😢😢

好撚凍牙

借手套好過啦

要埋 最多買多幾包狗糧比佢地

ching有咩誤會？

狗毛都諗住著上身你d 品味都幾撚獨特

凍牙 凍到打冷震 都要著嫁啦

🤔🤔可以嗎手足

Costanza短毛狗黎

今日回暖了 唔洗帶手套